渾水都改埋個呢個名叫大家小心 中招者無謂怨天尤人

至於有份贏錢既散戶：贏錢咪得囉 你去賭場計賠率無意思架 二分一機會 一係贏一係輸 其他太複雜我唔識計 總之黃就得啦 渾水黃架ma

（唔知個莊係藍定黃呢）

混水摸魚

水哥話做股東支持蘋果 然後有賺又突然出貨
之後又話賺完既錢捐黃圈 仲要捐突賺個d
媽 好亂呀 究竟你係為賺錢 為蘋果員工 定為黃圈呀？跳黎跳去好難捉摸呀 西甲英超知道一定好快請你過去守龍 一定無人入到你波

佢唔賣都冇野
咁樣炒起左個氣氛之後賣
好有水鳩同路人接貨既feel

你留意下佢買貨用富途牛牛，但出貨 post ticker 模擬倉，事實根本冇人知佢幾多錢賣，表面上就話賺左7萬幾，但現實呢

唔單只 282，連冇人留意的毛記電視都升到 hihi （呢兩者平時成交勁少貨源超乾，），有冇有心人操作自己諗

支持鬥黃

呢位ching口吻都仲只係feel

2017年細價股股災之後，散戶唔敢再入場，莊家都換過一批，但市場太淡靜，水清則無魚，估唔到今時今日用買股票撐蘋果呢啲on9邏輯都呃到人入場

最搞笑渾水平時自稱財經專家，呢幾日扮天真無邪小女孩咁話唔知點解升得咁勁，人唔笑狗都吠

公道講，大把黃絲早睇到跟住入市賺住走

噉拖到第二日午市先入果班人真係自己攞嚟

何況今朝仲有位走

益黃圈唔通一定要蝕咩，宜家大把黃絲賺住走

問嚟都多餘
講幾多次佢係同周顯嗰班同一系既打手
今次完美操作呃冇腦黃絲錢

傻散有邏輯就唔係傻散

黃色股票圈既名義都係呃鳩班傻仔

呃你話肥佬黎有賺，
肥佬同班炒家一齊放貨
你班人就接曬人d貨

再講肥佬好似冇放貨，
只係堆數字升完又跌返

渾水班莊就真係賺

佢好聰明
借話唔覺意跟Henry 機嚟扮無知

簡單一句，一個人政治立場可以係黃，但同時可以係一個仆街，兩者冇衝突

渾水只係扮黃
作為一個引導淺黃中產俾henry周顯白兵經濟3.0
班撚樣迷惑既中介
其實同一team人嚟

上面哩班
全部都係仆街
冇例外

總之佢同肥亨有份買，扮支持都知係鬼la.

用富途都話自己黃

說好的罷中資呢

其實唔係幾信肥佬無放貨

條撚樣 食人血饅頭肥到傻閪 屌佢老母臭閪 扮黃水鳩手足
不過都要有班傻散話咩買返手支持肥佬黎先成到事

有冇怪過自己無撚腦呢 買股票支持公司 推撚到上天又點,支持肥佬黎賣左蘋果同控股股東既身分? 有D仲話咩撚野可以質押股票借多D錢 笑撚死我

咁到底係要賺錢定撐蘋果？

師兄露晒底啦你

水哥點算呀！

呢啲就真係死仆街啦
9up無秘笈
係黃絲就賺住走，點有呢個結論？知唔知大把人山頂貨接咗？做人做到你咁cheap
冚家鏟啦

我同全家都大賺走
完全無覺得對唔住黃絲，因為太多傻黃信kol
最重要係個個都話1萬幾千，輸得起
我全家要多謝60個傻黃

全中